[{"insee":"22201","population":{"2011":{"total":{"value":728,"label":"Population total en 2011"},"0_14_ans":{"value":64,"label":"Population entre 0 et 14 ans en 2011"},"15_29_ans":{"value":74,"label":"Population entre 15 et 29 ans en 2011"},"30_44_ans":{"value":91,"label":"Population entre 30 et 44 ans en 2011"},"45_59_ans":{"value":165,"label":"Population entre 45 et 59 ans en 2011"},"60_74_ans":{"value":208,"label":"Population entre 60 et 74 ans en 2011"},"75_89_ans":{"value":123,"label":"Population entre 75 et 89 ans en 2011"},"90_ou plus":{"value":4,"label":"Population entre 90 ans et plus en 2011"},"hommes":{"total":{"value":353,"label":"Population total des hommes 2011"},"0_14_ans":{"value":33,"label":"Population total des hommes compris entre 0 et 14 ans en 2011"},"15_29_ans":{"value":42,"label":"Population total des hommes compris entre 15 et 29 ans en 2011"},"30_44_ans":{"value":45,"label":"Population total des hommes compris entre 30 et 44 ans en 2011"},"45_59_ans":{"value":83,"label":"Population total des hommes compris entre 45 et 59 ans en 2011"},"60_74_ans":{"value":100,"label":"Population total des hommes compris entre 60 et 74 ans en 2011"},"75_89_ans":{"value":50,"label":"Population total des hommes compris entre 75 et 89 ans en 2011"},"90_ou_plus":{"value":1,"label":"Population total des hommes compris entre 90 ans et plus en 2011"},"0_19_ans":{"value":50,"label":"Population total des hommes compris entre 0 et 19 ans en 2011"},"20_64_ans":{"value":187,"label":"Population total des hommes compris entre 20 et 64 ans en 2011"},"65_ou_plus":{"value":116,"label":"Population total des hommes compris entre 65 ans et plus en 2011"}},"femmes":{"total":{"value":375,"label":"Population total des femmes 2011"},"0_14_ans":{"value":31,"label":"Population total des femmes compris entre 0 et 14 ans en 2011"},"15_29_ans":{"value":32,"label":"Population total des femmes compris entre 15 et 29 ans en 2011"},"30_44_ans":{"value":46,"label":"Population total des femmes compris entre 30 et 44 ans en 2011"},"60_74_ans":{"value":107,"label":"Population total des femmes compris entre 60 et 74 ans en 2011"},"75_89_ans":{"value":74,"label":"Population total des femmes compris entre 75 et 89 ans en 2011"},"90_ou_plus":{"value":3,"label":"Population total des femmes compris entre 90 ans et plus en 2011"},"0_19_ans":{"value":39,"label":"Population total des femmes compris entre 0 et 19 ans en 2011"},"20_64_ans":{"value":185,"label":"Population total des femmes compris entre 20 et 64 ans en 2011"},"65_ou_plus":{"value":151,"label":"Population total des femmes compris entre 65 ans et plus en 2011"}},"1_ou_plus":{"value":727,"label":"Population de 1 ans ou plus en 2011"},"habitant_meme_logement_1_an_avant":{"value":667,"label":"Population de 1 ans ou plus habitant 1 an auparavant le m\u00eame logement en 2011"},"habitant_autre_logement_1_an_avant":{"total":{"value":12,"label":"Population de 1 an ou plus habitant 1 an auparavant un autre logement de la m\u00eame commune en 2011"},"1_14_ans":{"value":0,"label":"Population de 1 \u00e0 14 ans habitant 1 an auparavant un autre logement de la m\u00eame commune en 2011"},"15_24_ans":{"value":5,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans habitant 1 an auparavant un autre logement de la m\u00eame commune en 2011"},"25_54_ans":{"value":6,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans habitant 1 an auparavant un autre logement de la m\u00eame commune en 2011"},"55_ou_plus":{"value":1,"label":"Population de 55 ans ou plus habitant 1 an auparavant un autre logement de la m\u00eame commune en 2011"}},"habitant_autre_commune_1_an_avant":{"total":{"value":28,"label":"Population de 1 an ou plus habitant 1 an auparavant une autre commune du m\u00eame d\u00e9partement en 2011"},"1_14_ans":{"value":8,"label":"Population de 1 \u00e0 14 ans habitant 1 an auparavant une autre commune en 2011"},"15_24_ans":{"value":9,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans habitant 1 an auparavant une autre commune en 2011"},"":{"25_54_ans":{"value":18,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans habitant 1 an auparavant une autre commune en 2011"}},"55_ou_plus":{"value":13,"label":"Population de 55 ans ou plus habitant 1 an auparavant une autre commune en 2011"}},"habitant_autre_departement_1_an_avant":{"value":4,"label":"Population de 1 an ou plus habitant 1 an auparavant un autre d\u00e9partement de la m\u00eame r\u00e9gion en 2011"},"habitant_autre_region_1_an_avant":{"value":15,"label":"Population de 1 an ou plus habitant 1 an auparavant une autre r\u00e9gion de France m\u00e9tropolitaine en 2011"},"habitant_autre_region_1_an_avant_dom":{"value":0,"label":"Population de 1 an ou plus habitant 1 an auparavant dans un d\u00e9partement d'outre-mer en 2011"},"habitant_autre_region_1_an_avant_metropole_dom":{"value":1,"label":"Population de 1 an ou plus habitant 1 an auparavant hors de France m\u00e9tropolitaine ou d'un D\u00e9partement d'outre-mer en 2011"},"habitant_logement_1_an_avant":{"1_14_ans":{"value":8,"label":"Population de 1 \u00e0 14 ans habitant 1 an auparavant un autre logement en 2011"},"15_24_ans":{"value":14,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans habitant 1 an auparavant un autre logement en 2011"},"25_54_ans":{"value":24,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans habitant 1 an auparavant un autre logement en 2011"},"55_ou_plus":{"value":14,"label":"Population de 55 ans ou plus habitant 1 an auparavant un autre logement en 2011"}},"15_ans_ou_plus":{"total":{"value":688,"label":"Population de 15 ans ou plus en 2011"},"agriculteurs_exploitants":{"total":{"value":8,"label":"Population de 15 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2011"},"hommes":{"value":8,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2011"},"femmes":{"value":0,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2011"},"15_24_ans":{"value":4,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Agriculteurs exploitants en 2011"},"25_54_ans":{"value":4,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Agriculteurs exploitants en 2011"},"55_ou_plus":{"value":0,"label":"Population de 55 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2011"}},"artisans_chef_entreprise":{"total":{"value":20,"label":"Population de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2011"},"hommes":{"value":12,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2011"},"femmes":{"value":8,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2011"},"15_24_ans":{"value":0,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Artisans, commer\u00e7ants, chefs d'entreprise en 2011"},"25_54_ans":{"value":16,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Artisans, commer\u00e7ants, chefs d'entreprise en 2011"},"55_ou_plus":{"value":4,"label":"Population de 55 ans ou plus Artisans, commer\u00e7ants, chefs d'entreprise en 2011"}},"cadres_profession_intel_sup":{"total":{"value":36,"label":"Population de 15 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2011"},"hommes":{"value":24,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2011"},"femmes":{"value":12,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2011"},"15_24_ans":{"value":0,"label":"Population de 15-24 ans Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2011"},"25_54_ans":{"value":16,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2011"},"55_ou_plus":{"value":20,"label":"Population de 55 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2011"}},"profession_intermediaire":{"total":{"value":48,"label":"Population de 15 ans ou plus Professions interm\u00e9diaires en 2011"},"hommes":{"value":28,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Professions interm\u00e9diaires en 2011"},"femmes":{"value":20,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Professions interm\u00e9diaires en 2011"},"15_24_ans":{"value":12,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Professions interm\u00e9diaires en 2011"},"25_54_ans":{"value":28,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Professions interm\u00e9diaires en 2011"},"55_ou_plus":{"value":8,"label":"Population de 55 ans ou plus Professions interm\u00e9diaires en 2011"}},"employes":{"total":{"value":64,"label":"Population de 15 ans ou plus Employ\u00e9s en 2011"},"hommes":{"value":4,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Employ\u00e9s en 2011"},"femmes":{"value":60,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Employ\u00e9s en 2011"},"15_24_ans":{"value":16,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Employ\u00e9s en 2011"},"25_54_ans":{"value":40,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Employ\u00e9s en 2011"},"55_ou_plus":{"value":8,"label":"Population de 55 ans ou plus Employ\u00e9s en 2011"}},"ouvriers":{"total":{"value":88,"label":"Population de 15 ans ou plus Ouvriers en 2011"},"hommes":{"value":64,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Ouvriers en 2011"},"femmes":{"value":24,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Ouvriers en 2011"},"15_24_ans":{"value":20,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Ouvriers en 2011"},"25_54_ans":{"value":60,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Ouvriers en 2011"},"55_ou_plus":{"value":8,"label":"Population de 55 ans ou plus Ouvriers en 2011"}},"retraites":{"total":{"value":350,"label":"Population de 15 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2011"},"hommes":{"value":175,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2011"},"femmes":{"value":175,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2011"},"15_24_ans":{"value":0,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Retrait\u00e9s en 2011"},"25_54_ans":{"value":0,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Retrait\u00e9s en 2011"},"55_ou_plus":{"value":350,"label":"Population de 55 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2011"}},"autres":{"total":{"value":76,"label":"Population de 15 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2011"},"hommes":{"value":20,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2011"},"femmes":{"value":56,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2011"},"15_24_ans":{"value":16,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2011"},"25_54_ans":{"value":16,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2011"},"55_ou_plus":{"value":44,"label":"Population de 55 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2011"}},"hommes":{"value":334,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus en 2011"},"femmes":{"value":354,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus en 2011"},"15_24_ans":{"value":68,"label":"Population de 15 \u00e0 24 ans en 2011"},"25_54_ans":{"value":179,"label":"Population de 25 \u00e0 54 ans en 2011"},"55_ou_plus":{"value":442,"label":"Population de 55 ans ou plus en 2011"}}},"2006":{"total":{"value":665,"label":"Population total en 2006"},"0_14_ans":{"value":80,"label":"Population entre 0 et 14 ans en 2006"},"15_29_ans":{"value":57,"label":"Population entre 15 et 29 ans en 2006"},"30_44_ans":{"value":102,"label":"Population entre 30 et 44 ans en 2006"},"45_59_ans":{"value":140,"label":"Population entre 45 et 59 ans en 2006"},"60_74_ans":{"value":183,"label":"Population entre 60 et 74 ans en 2006"},"75_89_ans":{"value":100,"label":"Population entre 75 et 89 ans en 2006"},"90_ou plus":{"value":2,"label":"Population entre 90 ans et plus en 2006"},"15_ans_ou_plus":{"total":{"value":577,"label":"Population de 15 ans ou plus en 2006"},"agriculteurs_exploitants":{"total":{"value":11,"label":"Population de 15 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2006"},"hommes":{"value":0,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2006"},"femmes":{"value":11,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Agriculteurs exploitants en 2006"}},"artisans_chef_entreprise":{"total":{"value":43,"label":"Population de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2006"},"hommes":{"value":22,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2006"},"femmes":{"value":22,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2006"}},"cadres_profession_intel_sup":{"total":{"value":18,"label":"Population de 15 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2006"},"hommes":{"value":7,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Artisans, Commer\u00e7ants, Chefs d'entreprise en 2006"},"femmes":{"value":11,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2006"}},"profession_intermediaire":{"total":{"value":25,"label":"Population de 15 ans ou plus Professions interm\u00e9diaires en 2006"},"hommes":{"value":22,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Cadres et Professions intellectuelles sup\u00e9rieures en 2006"},"femmes":{"value":4,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Professions interm\u00e9diaires en 2006"}},"employes":{"total":{"value":75,"label":"Population de 15 ans ou plus Employ\u00e9s en 2006"},"hommes":{"value":18,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Employ\u00e9s en 2006"},"femmes":{"value":57,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Employ\u00e9s en 2006"}},"ouvriers":{"total":{"value":57,"label":"Population de 15 ans ou plus Ouvriers en 2006"},"hommes":{"value":39,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Ouvriers en 2006"},"femmes":{"value":18,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Ouvriers en 2006"}},"retraites":{"total":{"value":273,"label":"Population de 15 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2006"},"hommes":{"value":126,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2006"},"femmes":{"value":147,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Retrait\u00e9s en 2006"}},"autres":{"total":{"value":75,"label":"Population de 15 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2006"},"homme":{"value":29,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2006"},"femmes":{"value":47,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus Autres sans activit\u00e9 professionnelle en 2006"}},"hommes":{"value":262,"label":"Population d'hommes de 15 ans ou plus en 2006"},"femmes":{"value":316,"label":"Population de femmes de 15 ans ou plus en 2006"}}}}}]