[{"insee":"97601","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":2,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":2,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":4,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":4,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97602","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":6,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":8,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97603","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":9,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":4,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97604","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":4,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":5,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97605","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":4,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":4,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97606","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":9,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":2,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97607","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":4,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":4,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97608","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":5,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":10,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":2,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97609","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":7,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":3,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97610","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":5,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":14,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":3,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97611","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":14,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":33,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97612","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":4,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":5,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97613","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":2,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97614","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":2,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97615","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":7,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97616","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":3,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}},{"insee":"97617","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":4,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":6,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":1,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}}]