[{"insee":"22201","enseignement":{"2013":{"premierdegre":{"pubic_prive":{"ecole_maternelle":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle en RPIC en 2013"}}},"classe_maternelle_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}},"ecole_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"RPIC":{"total":{"value":0,"label":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013"}}},"classe_elementaire_RPI":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013"},"cantine":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013"}},"classe_pre_elementaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013"}},"reseau_educ_prioritaire":{"total":{"value":0,"label":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}}}}}}}]