{"src":"INSEE","date_create":"01\/09\/15","date_update":"13\/09\/15","url":"","nameFile":"equip-serv-ens-1er-degre-com.csv","separateur":";","idlien":"0","fields":{"NB_C101":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_maternelle.total","NB_C101_NB_CANT":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_maternelle.cantine.total","NB_C101_NB_EP":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_maternelle.reseau_educ_prioritaire.total","NB_C101_NB_RPIC":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_maternelle.RPIC.total","NB_C102":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_maternelle_RPI.total","NB_C102_NB_CANT":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_maternelle_RPI.cantine.total","NB_C102_NB_EP":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_maternelle_RPI.reseau_educ_prioritaire.total","NB_C104":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_elementaire.total","NB_C104_NB_CANT":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_elementaire.cantine.total","NB_C104_NB_CL_PELEM":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_elementaire.classe_pre_elementaire.total","NB_C104_NB_EP":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_elementaire.reseau_educ_prioritaire.total","NB_C104_NB_RPIC":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.ecole_elementaire.RPIC.total","NB_C105":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_elementaire_RPI.total","NB_C105_NB_CANT":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_elementaire_RPI.cantine.total","NB_C105_NB_CL_PELEM":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_elementaire_RPI.classe_pre_elementaire.total","NB_C105_NB_EP":"enseignement.2013.premierdegre.pubic_prive.classe_elementaire_RPI.reseau_educ_prioritaire.total"},"type":{"NB_C101":"INT","NB_C101_NB_CANT":"INT","NB_C101_NB_EP":"INT","NB_C101_NB_RPIC":"INT","NB_C102":"INT","NB_C102_NB_CANT":"INT","NB_C102_NB_EP":"INT","NB_C104":"INT","NB_C104_NB_CANT":"INT","NB_C104_NB_CL_PELEM":"INT","NB_C104_NB_EP":"INT","NB_C104_NB_RPIC":"INT","NB_C105":"INT","NB_C105_NB_CANT":"INT","NB_C105_NB_CL_PELEM":"INT","NB_C105_NB_EP":"INT"},"labels":{"NB_C101":"Ecole maternelle en 2013","NB_C101_NB_CANT":"Ecole maternelle avec cantine en 2013","NB_C101_NB_EP":"Ecole maternelle appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire (REP) en 2013","NB_C101_NB_RPIC":"Ecole maternelle en RPIC en 2013","NB_C102":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 en 2013","NB_C102_NB_CANT":"Classe maternelle de RPI dispers\u00e9 avec cantine en 2013","NB_C102_NB_EP":"Ecole maternelle de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013","NB_C104":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en 2013","NB_C104_NB_CANT":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec cantine en 2013","NB_C104_NB_CL_PELEM":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013","NB_C104_NB_EP":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013","NB_C104_NB_RPIC":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire en RPIC en 2013","NB_C105":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 en 2013","NB_C105_NB_CANT":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI avec cantine en 2013","NB_C105_NB_CL_PELEM":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 avec classe pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire en 2013","NB_C105_NB_EP":"Classe \u00e9l\u00e9mentaire de RPI dispers\u00e9 appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}}