[{"insee":"97601","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":1,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97602","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97603","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97604","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97605","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97606","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":1,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97607","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97608","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97609","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97610","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97611","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":5,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97612","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97613","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97614","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":2,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97615","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":1,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":1,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97616","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":1,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":1,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":1,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}},{"insee":"97617","enseignement":{"2013":{"seconddegre":{"pubic_prive":{"college":{"total":{"value":1,"label":"Coll\u00e8ge en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Coll\u00e8ge appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_general_technologie":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec cantine en 2013"},"classe_prepa_grd_ecole":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec pr\u00e9sence de classe pr\u00e9paratoire aux grandes \u00e9coles en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et\/ou technologique appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_professionnel":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec cantine en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel avec internat en 2013"},"reseau_educ_prioritaire":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e d'enseignement professionnel appartenant \u00e0 un r\u00e9seau d'\u00e9ducation prioritaire en 2013"}},"lycee_technologie_agricole":{"total":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole en 2013"},"internat":{"value":0,"label":"Lyc\u00e9e technique et\/ou professionnel agricole avec internat en 2013"}},"sgt":{"total":{"value":0,"label":"SGT : Section d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SGT avec cantine en 2013"}},"sep":{"total":{"value":0,"label":"SEP : Section d'enseignement professionnel en 2013"},"cantine":{"value":0,"label":"SEP avec cantine en 2013"}}}}}}}]